［處女］呢隻妹妹好撚可愛好撚得意♥️10歲絕美小女孩簽約南韓第一大SM娛樂

10歲絕美小女孩鄭元熙簽約南韓第一大SM娛樂！韓國SM娛樂（SM Entertainment）是韓國有名的三大造星工廠之一，旗下的韓星向來以高顏值著稱，無論是少女時代的潤娥、太妍、還是EXO的伯賢、世勛、Red Velvet的Irene、F(X)的Krystal……等人，都是全球韓流偶像中顏值的前段班。

壽星公

南韓幼幼

陪訓團

整容

FBI準備mon呢個post，各位小心講野

大個應該會柒幾個grade

韓國都玩蘿莉

咁細個就髮線後移

申麟雅正啲

香港代表，呢個小妹妹仲正

小妹妹黎講，呢個無人能敵

警世

髮線可以整容

班老細個個排定隊

減咗肥係咪應該會變返靚女？